香港人答人生必做10件事好撚例牌

乜撚野環球世界，登珠峰，好撚model answer
點解冇人會答: 屌盡全世界人種的女人??
乜撚野高加索，latina，甚至黑人都好丫
大家都唔知經過幾千年修行，今生先投胎做到男人
未屌晒就自殺/青頭直至老死，下世做狗就真係慘

就係想做狗果陣先開始屌人
識玩一定係咁玩

如果有錢/靚仔，要屌曬有幾難？ 輕鬆達標可能。
如果係肥毒窮，要屌一個都難啦，必咩做姐，係根本冇呢個機會

上連登